如果有巴打發現有識既人係女權撚，我建議你快啲走

話說兩個月前因為某啲原因識咗個女仔
(主要係因為佢同我個朋友分咗手)

咁一直都幾好傾
份人on99咁話題又多又會秒回

直到上星期五世界杯開鑼
我係line提佢開波喇喎
佢話雖然好中意睇波
但係隊波好似大家都唔睇好(佢係韓國人)
所以佢都廢事理

聽到依句我有啲驚訝，咁大個仔都未聽過女仔中意睇波
咪手㾗覆句”有女仔中意睇波架咩，第一次聽喎哈哈”
當然我知係有，但係真係未聽過有女仔咁直接認我中意睇波，當下就send咗出去

咁就出事喇
佢話梗係有，仲話依啲咩冇女中意睇波係守舊觀念，又話好憎啲人認為女仔應該點男仔應該點
我以為佢想發洩吓情緒(聽講韓國男女階級觀念好重)
咪安慰吓佢，話都有好既一面既，女仔人家但係中意睇波，中意band啲人會覺得你好正
順便問係佢係韓國係咪經歷過啲咩

依一刻已經返唔到轉頭，
先講咩睇波唔係為咗吸引男人
再講咩我見到男人中意睇波我都唔會覺得個男人正

然後打一堆野，重點就係講佢冇嬲，不過對我好失望，冇諗過我會有性別岐視

去到依到我已經知道佢痴撚咗線
又忙又多野做，諗住傾吓計無啦啦比人屌獲勁話鳩我岐視女人
我講有啲燥晏啲覆你

當然啦，再覆佢梗係比佢已讀我啦
但事情仲未停，一直語氣冷淡然後話我岐視女人同好再搵佢

當堂嚇到我呆咗，解釋返我真係冇聽過女仔中意睇波，講既野冇惡意，可能講錯野對唔住啊依啲

佢竟然將我講既果幾句野上升到世界性議題，同我講”冇聽過女仔中意足球”係男女觀念造成(我諗佢係想講女仔比父權社會壓逼大家都唔敢中意足球)
仲可以講埋男性掌權，女性永遠都係弱者，問我有冇試過站係弱者角度

我絕對明白，同女人講道理係極限運動，一直都只係嘗試澄清自己既我，唔洗幾日已經被塑造成一個
岐視女人，無知，自我中心，只係會搵藉口既仆街

以前對女權撚都冇話太過反感，多啲意見先有進步吖嘛
宜家我真係屌你老母，都唔撚理你地啲論點幾閪矛盾，完全唔識聽人講野或者檢討自己，仲要反轉話返你霸道，同父權撚講野都晒氣(即係我)，惡閪過共產黨

各位巴打，唔呃你，看到快啲走，你既處境好危險，分分鐘鐘圍內唱鳩你死都死唔切

跟本係你講野唔經大腦
鳩嗡唔知分寸

極端思想啲人不嬲冇腦，女權撚只係其中之一

笑到抽搐

我屌你老尾
喂你話我把口柒，講錯野我都會反省
女人？不了

女權閪不撚on99，讀書讀壞腦咁
地球就黎比呢班傻閪搞到毀滅架啦

之後你小心比人話
男人老狗咁小器要post上黎

佢越屌越起癮
到你話返佢佢又淨係識塞住對耳逃避
根本就成班唔肯對面現實又憤世嫉俗既被逼害妄想症病人
同連登毒撚有乜分別

我認我小器啊
咁同佢地痴線到過晒火有乜關係

自膠

咪比佢沉

韓國女權撚係好癲

係你條戇9仔唔明人哋講乜，仲話人哋痴線! 矛盾嗰個係你。睇嚟你理解力都係有啲問題。

佢係諗野拉到太遠太極端姐
呢類性格不論咩立場咩主張都係會咁睇野

喔~
原來唔明人地講乜就冇得講sorry
就攞正牌人身攻擊
指教了

推上熱門

抵你一世A0啦死毒撚
呢個時候講返句
咁我下次約你出黎睇波好唔好啊
我鍾意同啲識睇波嘅女仔睇啊
咁咪完事囉 好明顯係你講錯野啦on9仔

女拳

佢知我有女朋友
亂調戲佢佢會起起晒鋼

擺明你性別歧視人在先啦!
例如 no offense, 但乜印度人唔係都有咖哩味咩?

[img]圖片網址[/img]

韓妹塊閪有無佢個人咁敏感

你唔明佢講乜你咪內心請教囉。但係你唔係，你屌佢返轉頭。屌鳩佢發表既理論係唔啱。即係你唔明佢想表達啲乜。

呢位巴打就講中喇。佢事實係有性別歧視。但係被人篤穿咗就唔想認，喺度發爛渣。

樓主條女

所謂女權撚其實係心理障礙... 以freud 果種講法就係因為性壓抑... 屌多d 閪可以解決...

所以見到女權撚， 要體諒，包容吓...

想問下如果問個做扎鐵既女人"乜有女人做扎鐵架咩，第一次聽wo" 算唔算性別歧視

真係天真
人哋女權撚會話番你「我唔係為咗令到男人易約我一啲先至鍾意睇波」㗎傻仔

萛

清係隻眼生野定點
我咪講咗一開始我係問吓佢發生咩事
佢走火入魔之後玩埋人身攻擊我先還吓拖
仲要只係屌佢先入為主唔係屌佢套”理論”

定係你覺得我叫佢向好果面睇已經係屌緊佢
係既話我唯有認衰仔

佢表達嗰啲嘢根本就戇鳩理論嚟，估唔到連登仔咁鍾意做女性主義嘅奴才

我由頭到尾睇唔到佢邊一句係人生攻擊你。佢邊一句係批評你嘅外表或者身型? 佢只不過係批評緊你嘅睇法係歧視女性。

btw，係「算」呀

咁如果男人畀女人話"乜你咁唔gentleman，都唔讓下女人"算唔算性別歧視？

條友擺明 troll 你，你咁認真覆佢 LOL

你咁話佢證明你一係死撐唔認錯，一係你嘅智商太低理解唔到嗰條女噏乜。其實條女人講嘅嘢係好啱，樓主有性別歧視。樓主嗰句話“好少女仔鍾意睇波” 已經證明佢將性別定左型。認為波係男性鍾意睇，女性唔會鍾意睇。

跟住樓主企圖救番，佢話咁嘅女仔先吸引男性。佢又再一次唔明個女仔諗乜。 因為嗰條女心目中，睇波係佢自己個人嗜好，同吸唔吸引男性無關，佢個出發點唔係為咗吸引男性而睇波。但係樓主就話女人鍾意睇波係吸引男性。

算

點解唔可以認真討論? 如果上嚟只為尋求認同樓主嘅人，咁即係不思進取。

又係呢啲 put word in his mouth 嘅女權法西斯慣技

唔記得咗講
佢屌緊我既期間仲講咗個好偏激既諗法
佢話”既然諗法唔同冇必要做friend”
哇大佬，我嚟搵個伴傾吓計姐，嚟信教咩

最撚慘既係我一直冇反對過佢立場，因為我講錯野就被成為咗女性打壓者，點解釋都不受理
然後就排除異己
遲吓不如唔好叫女權主義喇，不如叫女拳教啦

一個連咩叫好意咩叫惡意都顛倒不分嘅人，學咩人講「認真討論」四隻字吖，返屋企瞓覺吧啦

同佢拍拖會唔會被屌屎忽

刪post啊鴨免
歧視女性

不嬲女性主義就係一個邪教。

黐鳩線
而家香討 BB Condom 咩 LOL
定抑或連登一早就已經墮落到香討 BB Condom 嘅水平？

可唔可以清走班痴線佬

試下叫班女權撚去打仗
信唔信佢地話依D野係男人做

正常嘅人都知道嗰條女唔係惡意啦。你咁諗好明顯你根本就天生自卑，心理扭曲。同你討論真係冇價值。 既然點講你都係咁自卑，點解你唔去瞓覺?

擺底佢tg, 等我屌撚死韓狗

你既論點同個韓國人一模一樣
想要圖既巴士睇佢啲comment就得

Btw，循例都要覆吓你
我唔想變到同佢咁，郁啲就起閪鋼

首先我客觀陳述我真係冇乜見女仔中意睇波，你話你中意打機，我諗我唔會咁覆，不過咁都算性別定型既話我只能答你ok

我係講女仔中意睇波/band好吸引，前提我只係想安慰佢向好果邊”個興趣好得嚟仲可以幫自己加個魅力點”，而你地就理解我講既野為”興趣係以吸引男性做出發點”
好野

仲有噏錯野就講咩都係藉口，一吓即死，難玩過dark soul，喂大佬，我鬼知你地啲地雷幾時爆 ？

你問我邊度有人身攻擊，冇理壉下話我自我中心唔聽人講意見算唔算
冇聽過我既意見下話我打壓女性同無知又算唔算

樓主咁講有乜問題
係少有女仔識睇波 咪直接表達自己嘅意見
最有問題係條女

樓主覺得驚訝都唔比，要鬼上身咁發癲？
有如果有男人同你講自己鐘意化妝你都覺得驚訝啦，又性別歧視？

不過樓主又係憨鳩，有女仲走去撩人點知撩著個心理有問題嘅，係我直接屌佢老母DEL人廢事煩啦，仲憨鳩鳩走去嘥時間，同女人嘈點都係男人蝕底

有女朋友就唔可以調戲佢？
呢d係咩守舊觀念

條女跟住又再嬲多你一獲

說穿了
冇得唔認衰仔

再者我陳述事實都算係性別定型，會唔會係你地定型我地成日凝住凝住我地定型你地呢？

你同我快啲覆，睇嚟深切知道佢想我點覆佢，等你救火

仲撚嬲既係佢個ex係完完全全既大男人主義撚
覺得女人要聽晒男人話，然後坐係屋企玩吓煮飯仔果啲
吖佢又唔覺得有問題架喎

我就一槍死，老實人得罪你咩

因為果陣佢從性得到滿足

根據Freud 嘅講法，女權撚無非都係妒忌男人有jj， 從而發展出補償性人格... 例如受虐，自戀，過份依賴等...

不過Jones 有另外嘅觀點， 認為女權撚其實唔係對jj 嘅妒忌， 而係渴望... 現代心理分析一般都係認同呢種講法...

不過無論Freud 定 Jones 嘅理論， 女權撚都係因為冇jj, 所以包容包容... 多屌閪即可解決問題

樓主可以叫佢睇下psychoanalysis & feminism 嘅書，叫佢唔好畏疾忌醫...

韓國女權撚真係世界級痴線
Google下Megalia就知
佢地唔止係輸打贏要咁簡單，係仇男
落毒毒男人，周圍屈人強姦，性侵細路哥乜都做得出
直頭邪教咁

呢幾年左膠當道既禍害出緊黎 個個女權主義 性格平權主義 LGBT支持者斬越黎越誇張同敏感 少少野就起曬鋼 屌到你十惡不赦咁款 真係夠曬on9

講事實 = 教唆自殺
講事實 = 歧視女性

屌你老母以後唔撚駛講野啦

Sorry巴打，啱先早一步屌柒完佢然後block埋
都唔知前幾日著緊啲乜

睇嚟巴打都有段故喎

仲有識落其餘過幾個韓國人feel落都係差唔多類型
男既有講野，直情係父權社會盛產物
女既其他冇傾開計，不過講聞都係痴閪線

其實韓國社會係咪練咗班怪物出嚟
支那依方面可能仲好啲

韓國父權又係世界級
可能就係因為咁先逼到啲女痴晒線

性別定型同性別歧視兩回事黎

事實咪就係屌緊佢真心膠囉
屌真心咁覺得我膠啊

屌佢真心咁覺得

係佢真心覺得你唔啱所以屌你。 睇你個標題就戇9啦。叫人遇到呢啲女快啲走，事實係人哋唔想同你繼續來往， 而你企圖想挽救失敗。

好想屌韓妹

咁佢平時食野係未aa?
搬野會唔會叫男人搬？
唔係就收皮啦
又要扮哂男女平等又要拎女人著數

條女係好撚on9 不過唔代表樓主唔撚on9